突發 DC del左post！！！

跪低左

正 又有子彈

twitter 準備好未呀大家

本身有咩post?
冇留意開

屌喇星 都未開始就已經結束了

send俾國會議員
支那又恐嚇美國企業

蝙蝠俠揸住隻汽油彈

又推dc跪支那

一早cap 定

Twitter

Push

咁先係識玩政治

重有一張

Cap 晒走嚟Del

正又一個證據證明美國俾中共操控緊

美國言論自由向中國市場下跪叩頭

我無所謂喎，唔似得班支那仔咁大反應同玻璃心

又跪低咗喺強國人玻璃心底下，官媒都未出聲

5 demands

垃圾DC

唔太care
佢鍾意奶咪奶
得失埋自己本土fans

美國戰線start

抽完水跪好肉酸啊

又準備上頭條 ... 仲諗住靜靜地，又走黎送子彈 ！

推比senator

又唔係既 marvel disney一樣跪啦
始終商業上黎講強國塊餅真係大
而且佢地又無被中共迫害
難啲同我地一樣咁憎強國
點會放棄咁大個金礦

垃圾

又可以開燒了

唔畫咪無事 又要出聲又要跪
等收皮

Thanks DC standing for hk

又跪了，國際戰線推上去

國際戰線要人！！！！！！！

Twitter見

我明你想講咩嘢

我覺得...
呢個trap同上次nba一樣

DC 都係代表美國
應該又想激嬲巿民方便侵侵做野

明明下面得幾隻小粉紅係到屌都要跪

子彈

係咪得south park無跪仲要串到甴近平應一應

其實一係就唔好出啦
你唔出又唔會有人屌你唔出聲 你出就預左俾支那人屌架啦

正! thank you DC

明就明 唔明就唔明
去做任務啦

It’s Lex Luthor’s plan

所以好在我地對手係中共，有傳媒、有權力、有滲透、有銀彈，成手靚牌，區議會都可以輸到一敗塗地

twitter

Tweet左，本身喺度苦惱緊呢一兩個禮拜冇乜嘢材料，得香港示威者俾人送上中國，依家有新野

中華帝國甴大大

我想講真係好撚醒，DC同美國簡直係博弈論嘅表表者

佢唔係跪
根本一早就諗好放一陣
之後你cap 完圖就收番

識玩一定咁玩

唔緊要
目的已達

twitter戰線正式開火

推爆

Tui

明明本身個留言有D 智利人話講梗佢地添啦
D 小粉紅係要衝出黎

真係煩到老母hi都唔認得
強國可唔可以老是常出現

DC漫畫疑似為香港示威者打氣，激死班大陸仔

美國喎
咩都保護唔到？

懷疑特登

美國人都要跪中國唔覺得醜架咩

話跪嗰班明知風頭火勢點會專登出完又跪呀

支那人醒少少咪唔洗畀人屌，又送子彈

我屌咩， 有復仇者聯盟有超人又有蝙蝠俠都要屈服喺人民幣力量之下， 有冇搞撚錯。

強烈爭取 tony stark 復活對抗老共嘅白色恐怖，變身 Iron Man 去掃佢老母場。

好正 多謝DC助攻

咁都要老共落踏先得嘅

雖然唔係萬能，但係真係好大影響力

真心講，我幾擔心佢唔刪
佢唔刪既話可以硬夾話係講緊第啲野
刪左就唔洗解釋了

我地要做就係煲大dc曾經post過呢啲野上ig

刪得好

美國戰線GOGOGO

推

Twitter 線

強力助攻又來了

深夜訓唔着拋下書包

技術上呢講就好似你咁講係博弈

不過我會形容係打排球咁，擋咗一嘢之後set比重炮手一野⋯⋯

鳴呀⋯⋯諗下都興奮

傻閪dc

又可以煲大佢

唔明 得香港先識出火魔咩？

聽日感恩節
除咗south Park
仲可以拎dc 做文宣

美國反共浪潮再次掀起

Batman 洗撚跪支那咩
咁有錢

應該知我地冇咩野做 俾彈藥我地 , 唔該dc

美國又有子彈了

又有人吹雞？

支那人總是

Twitter戰線開波

Push
推到佢公開道歉

強國d盜版咁勁，值接影響收入啵

煲大佢

Disney點止跪呀 直情出名奶啦

算吧啦

要跪嘅一開始就唔好畫啦

小粉紅唔睇新聞

bullet

Tweeter已經有人整好炸緊佢，好撚快手。好撚多人應

其實呢d 公司係咪有d 問題
要del po 何解一開頭又出po

政治任務

ready

Go Twitter
大家休息左咁撚耐 用Twitter熱下身先
推到DC仆街

我都有同感其實 但好似好震撼 原來美國政府係可以叫得郁咁多咁巨大既財團做野 NBA 再到 DC

link?

想有話題性掛
支那最多咪嬲一陣

［新戰線解鎖］內地 bilibili 網民高喊五大訴求， 情況一發不可收拾！

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

話說會唔會有版權問題
佢咁鍾意del 我地就揚開佢
除咗twitter煲大佢之外
我哋將呢張圖用咗我哋自己嘅文宣圖
貼通街周圍post
騎劫佢

啱啱諗到， 今次dc識玩， 特登出完再delete， 佢就係知道我哋呢班人唔會就咁放過佢， 會喺國際電線煲大件事， 藉此令到更多人關注。

一係我就係中計撚， 一係就係dc高招！
唔好講咁多， 上 Twitter 推佢老母！

DC

我覺得係特登玩鳩支那開post cap啦 cap完del得 識玩

watchman 電影有人睇咩？
宜家啲人係度叫黑警，watchman正正就係表達who watches the watchman 但冇人有興趣，Rorschach 就好似勇武

始終大部分人鍾意睇爆谷戲而唔係思考，商業角度唯有學返marvel

Joker都上唔到中國
Del post做乜

突然開左漫畫戰線 又DC又我英助攻

ssssssd

pin this pic

期待可以見到
共產黨蝙蝠俠
個披風會唔會變五星紅旗

推俾Twitter睇

跪定比支蛆report

幾百年美國史都未試過咁樣

此ee2d

tui

你有冇諗過喺前車可鑒嘅情況之下佢仲會做呢個動作同秒del

DC: 簽啦 trump

有冇po 可以 rt?

出完 再DEL 先好呀

咁先證明到受到壓力 被迫del

咁先有藉口發大佢

利申: 已Tweet 俾 Solomon
大家立即做野

奶共？Joker 上到支那畫未？

要屠殺哂佢地先實現到

又跪

The future is young!

又含 搵你老母睇喇DC

國際戰線

?

共諜

正

起碼等佢D本土fan知佢奶共。

推推推推

佢del post我地就拎張圖黎做文宣圖煲大佢

反正cap左就一直流傳唔好比佢睇

小粉蛆入侵世界

I’m ready

結果啲英雄漫都係奶習包子屎眼

dc唔奶都摺架啦

班又要po又要跪既係咩心態

I am ready I am ready

一陣又無埋

專登實有人cap低

推推推
推爆佢

點解啲處理手段永遠都係咁柒

有冇咁驚大陸狗呀⋯
可唔可以做好d中國人以外既市場？

DC垃圾

咁你又唔可以覺得掉火魔係岩既

#antichinazi

其實講緊智利

成日伸個龜頭出黎望望望

DKLM

咁快跪
睇返钢铁人算了😂

唔睇了

Pish

又跪，小上一個國家無所謂，反正都係唔睇正版

呢啲材料Marvel一早審查走咗

叻仔

Marvel Disney 無奶咩
咪奶得仲甘

你都9唔搭8

DC 係咪犯人權法

馬上就簽左

無所謂啊 不過我地又多樣野屌

就黎搞到人地要成個ac del曬

若然做生意～跪低啦頂你～

有聲

push

突發 DC del左post！！！

#221 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾！
大家twitter 識做

講到marvel 好有骨氣咁

Good job bro

又要po又要del，似係專登

國際線

Twitter組又有嘢玩

睇黎支那又想做多一次NBA風暴

點解去到今時今日都仲係咁
驚就唔好PO...PO就唔好DEL
咁撚簡單既野都仲要係度無限loop係咪on撚9

連美國都比支拿入侵到冇言論自由

大家應該多謝個畫家支持世界各地既民主抗爭
唔好淨係多謝佢撐香港
垃圾DC

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

應該係特登，話比全世界人聽

其實驚咩

中國式抵制

口裏說不 身體卻很誠實

多謝對方助攻

我講watchman點解要講v剎？
watchman套戲09年，v剎早幾年，舉例唔舉個今既舉個遠既？

其實你係咪睇唔明我想表達乜？我想表達既係你玩深度其實根本唔收得，由new 52開始唔搞政治佢一定公司review過，好明顯09年既watchman係一個好大既警號，唔係套戲差，咁多budget但完全唔收得，公司會明白係啲人唔鍾意睇完要諗，玩黑暗風唔收得過去十年已經驗證左好多次，marvel條路點行點解賺咁多佢完全demo左出黎

其實你係咪唔明我想表達乜？我想表達既係商業角度，你同我講故事內容，真係同你講到曬氣，你識睇我個例子但完全唔明個論點